{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 브라운도트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 連泊及び連続客室のご利用は不可であり、客室料金は2人入室基準です。 特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要であり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合による客室情報の変更は当社では責任を負いません。退室時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられ、夜間は時間を過ぎた騒音による退室措置が可能です。 また、客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることもあります。 全宿泊客に朝食が提供され、1階の別館には朝食とスペースが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "連泊や連続客室の利用はできますか？",
            "answer": "連泊や連続客室の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更について教えてください。",
            "answer": "提携店の都合による客室情報の変更は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難の際にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "物損や盗難の際には刑事処罰を受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "全宿泊客に朝食が提供され、1階の別館には朝食とスペースが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 418
    }
}